[好重要] 要保障大家安全，如果你嗌咩口號都好..

通常嗌前句嘅人（上聯）都比較人丁單薄，好易比人認到
如果你聽到有人嗌前句，請幫手嗌前句，好似下面咁樣：

這是不對的：
五大訴求（1個人叫）
缺一不可（10個人叫）

試著做：
五大訴求（5個人叫）
缺一不可（5個人叫）

推

推比多啲人見到

唔好咁驚啦

静静地行街

我唔驚 只係將件事做得更好

其實我都留意到呢個情況
見到咁樣我會幫手嗌頭嗰句
唔想頭嗰句太細聲

Tui